老老柒柒 仲返學嘅人係咩心態 趕住投胎？

死讀爛讀然後中支那病毒死
你話中歐洲毒死都話吖，因為支那而死 閻羅王都笑柒你啦

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在